卡卡西又話博人係中忍實力，但佢係中忍考試入面最廢...

要出術先贏到個幾條蛋散
姐係新一代下忍全部都係天才？個個中上忍級數？
邊個話新一代忍者廢

佢老豆做火影前咪又係下忍

博人完全冇以前細個睇嗚門咁熱血

奇犽 酷拉皮卡 西索 卡卡西

基路亞 古勒比加 希索加 畑鹿驚

長治叫肥妹投降先on9
當年鹿丸搞到成身傷晒返村係比老豆屌嘅

做左救世主仲係下忍

博人is大陸譯名

用博人 = 5毛

鳴人做火影前升左做中忍未？

未 中忍試對打輸咗比木葉丸

漩涡博人

慕留人

話時話
Naruto做咩唔跟番老豆姓

我仲諗緊nauto叫鳴門，咁boruto係咪叫博門

仲話係天才 點知對啲2打6都要出cheat

忍術教授咪又係吹出黎ga

叫布魯托咪算

和平時代 女 點同仔

漩渦係千手親戚=名門
波風乜柒都唔係
自己識揀

你快啲走 呢到我頂住先